(勸世)大學揀科有得揀就唔好揀乞食科

特別係media
交完fyp揾左一個月有兩三個offer
冇一個人工過12k
有一間仲同我講試用期計時薪60/hr
唔想好似我咁就遠離media喇

咪話呀sir我唔教精你，做🐶有你地班大學生做沙包由砌。仲有24k ,嚟緊仲加人工。咪話唔爽

飽和緊算唔算乞食

乞唔乞食就唔係嗰科本身問題
你啲師兄師姐舊年12k都肯，你咪收到同樣offer囉
同樣，如果你同你嘅同學肯要呢啲offer，下年下下年你嘅師弟妹咪有同樣遭遇囉